有線炒人

電視業進入寒冬，有傳無綫近日會再裁員，但至今未有行動，反而有線寬頻集團旗下的收費台有線電視及免費台香港開電視，則向約30名員工「開刀」，在下午陸續派發大信封，主要受影響包括製作部、節目撰稿員及相關支援部門等，員工並非即時離職，而是按照合約做多一個月至三個月。據悉上月體育組已有人被炒，繼後亦會再有其他部門受影響。
有線外事部發言人回覆指：「隨著營運模式轉變，集團重新整合資源，集團對各種形式的電視節目內容合作持開放態度，人手安排需作適當調度。是次約有30名包括製作部及相關支援部門員工受影響，集團會按照勞工法例作出補償。與此同時，配合跨平台內容製作模式改變，有線正積極擴展OTT及新媒體平台，增聘人手，物色人才加入。」
而香港開電視藝人盧頌恩坦言不捨得：「有好多合作開同事好有感情，唔捨得就一定嘅，不過我相信之後一定會繼續有機會合作。藝員部就冇乜影響，希望嚟緊配合返公司嘅發展越做越好。」

有線一直都無乜錢賺

本來都要炒人, 好耐之前已經好唔撚掂, 老屎多, 唔做野, 蝦蝦霸霸又唔炒

咪又係用佔中做藉口, 一日最衰佔中呀嘛, 生意咁好就唔驚被人CUT啦

仲要人做多一至三個月

之前TXB有個前深藍管理層 陳永X 入左有線 可能有影響